Google Stadia 電競版 ＄299／月任玩，大家衝唔衝？

＄299／月 任玩所有 stadia game 電競版
送 google drive 電競版 20gb（連埋 game use）
送 play store $200 電競版 coupon
送電競比賽 vip 觀眾超順直播專線
送參加所有 199 個電競參賽資格
送電競版手制（包裝唔同一般）

正評：狗衝
負評：唔制

話晒 電競 。。。
運動黎嫁，亞運都有呀，遲d 奧運都可能有
做咩負評？

你樣衰